AC米蘭球迷臨時討論區2

開POST未

ching好球

系

[廢老受傷molamola] AC米蘭球迷討論區(193)

開臨時討論區都唔開po係咩玩法

其實些路迪咁博做咩?....完全係損人不利己.....

專踢我地岩岩傷完既

原來我中左1001

開未

開啦

皮帥係咪中完肺黨唔記得有5個換人位
完全挨打都唔再換下

5個人但好似只可以換3次?

咁都比人陰到

[準備失分]AC米蘭球迷討論區(195)

推

開post未

手機唔識開post有冇巴打幫手開

[轉會窗已完] AC米蘭球迷光時討論區(204)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區